(哈利波特系列) 理性討論

早排因為葛林戴華德之罪，就重溫曬哈利波特系列電影， 睇到第3集阿茲卡班的逃犯有一幕發現咗榮恩隻老鼠系蟲尾， 天狼星同埋路平諗住殺咗佢， 點知就因為哈利波特嘅偽善冇殺到， 之後仲走甩埋。

有睇過之後火盃的考驗的朋友都知道從蟲尾一個核心人物， 所以第三集打後比佛地魔殺嘅人， 可唔可以理解為比哈利波特害死？

如果鄧不利多一早殺咗湯姆瑞斗 成個故事完咗

唔好話殺到
石內卜無咁硬頸至起碼已經證明到天狼星清白

根本最尾好on9,明明時光倒流可以搵班prof幫手

又係喎其實第3集可以時光倒流㗎喎，佢做咗咁多嘢救番曬所有人，點解唔捉反蟲尾呢呢個又係戇鳩

書入面後來哈利比佢地捉咗去malfoy mansion果陣, wormtail 就係因為之前不殺之恩而無殺到哈利
結果wormtail比自己隻手（佛地魔送果隻）鍊死
書入面完整好多

呢個當然啦，但係如果第3集殺咗佢一天都光曬

想問吓有冇人知點解花兒喺人魚嗰round棄咗權 迷宮可以繼續參賽？